特區政府跟進越南與香港之間的航空服務

特區政府跟進越南與香港之間的航空服務
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
民航處今日（二月一日）較早前接獲越南民航局的飛行通告，越南政府考慮到新型冠狀病毒的最新發展，決定採取措施，由今日起至五月一日，暫停越南與香港之間的航空服務。

特區政府知悉有關措施後積極與越南民航局聯絡跟進，並詳細解釋香港國際機場的防疫措施。越南民航局今日晚上取消有關措施。

旅客請留意航空公司有關航班的最新消息，並在確認航班後才出發前往機場；亦可留意香港國際機場網頁或「我的航班」流動應用程式，了解最新航班情況。

市民在外地如需要尋求協助，可致電入境事務處協助在外香港居民小組24小時求助熱線（電話：（852） 1868）。

完
2020年2月1日（星期六）
香港時間21時37分

特區政府知悉有關措施後積極與越南民航局聯絡跟進，並詳細解釋香港國際機場的防疫措施。越南民航局今日晚上取消有關措施。

林奠政府帶頭岐視中國疫國
林奠要求越南對中國及香港作差別待遇
係背叛國家背叛黨嘅行為

今日唔封你，幾星期後等你社區爆發，睇吓封唔封

唔同意粉國傾，定人地唔理你?

買定離手
會唔會過幾日又黎多鑊架

今次又唔擦中國鞋嘅

請個咩外交部駐港特派員公署出嚟要求協助個啲

社區爆發必收皮

依家我地比人歧視

點撚樣牙仆街含家產，封五個鐘。

一入就拉，疊起一堆，莫問到越南，驗疫執行大行動。唔理肥瘦，請勿進越南，遵守入境奉告，強闖者入境隨時係咁大，帶銀來入境照烹，藏匿者將公刊樣貌，發現會被控，兼大碌竹蹦，傳播者被監禁，之後照踢出越南!

歡樂

今宵

再

會

林奠有下台階唔落
到時畀人封曬自己丟架

越南唔係信港共講野呀，搵人提提越南仔啦

港獨

林鄭搞港獨，香港同祖國有差別待遇？荒謬！

慢慢跟進啦

台灣就搞拈咗，睇吓你個仆街港共搞成點

越南彈出彈入

唔封飛機 但簽證仲批唔批